一見鍾情？

有冇人試過

有

有 但係人地未必鐘意番你

最後點？

大家最後結果係點？

就一直默默關注佢，ig互fol但冇互動
唉好掛住佢

點解啊？唔同佢傾下計？

唔知可以點傾，佢又少post野。
之前反送中佢po story 嘅時候都有借d以搵佢傾兩句。
宜家長時間冇聯繫，無端端搵佢咪好明顯

覆story咪得囉

唔知你明唔明我嘅感覺
其實我以前會好主動同自己中意嘅男仔聯絡，搵話題傾計。
但對住宜家哩個真心咩勇氣都冇，係咪我太自卑

同埋佢宜家真係好少story

距離太遠 冇approach過 最後慢慢忘記佢 諗返其實都唔算好中意

仲有其實上年年尾我有主動加佢snapchat ，然後自動自覺就一齊儲火
之後有一次我主動sd咗句關心嘅說話比佢
佢已讀咗，但繼續儲火
儲儲下有一日佢突然斷咗又冇再用snapchat，
搞到我唔知佢諗乜
好煩，但仲好中意佢。

佢應該對你冇feel 下個吧

始終冇深入了解 忘記佢應該都唔使太耐既我諗

頂 有得中意下一個你估我唔想咩
問題係我理解唔到自己點解一見鍾情，可以鍾情咁耐
成日掛住同夢見佢

係咪各方面都中曬你個type啊？

但你第一下唔會知佢係咪你果type啊嘛(I mean性格)
如果你話樣，我冇咩標準順眼就得
不過我班frd話佢唔靚仔

好記得佢同我主動講第一句野嘅時候，
我係有種感覺識咗佢好耐咁，有種soulmate感覺，然後就中意咗佢
但我到宜家我都唔知自己點解中意佢咁耐

其實呢啲係鐘意佢個樣

笑得好吸引
追左半年一齊左半年

有 一齊咗到依家 想結婚

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

有 但最後自己冇珍惜到 好後悔

有 之後暗戀左佢十幾年
到而家都係

坦白講有邊個唔睇樣

仲一齊緊？

sweet

一齊左之後分手？

咁長情？ 中途冇同其他女仔拍拖？

一見到就一齊咗
樓主呢

一定會被拒絕

有，被一見鍾情

咁快
我冇一見鍾情過人

咁你呢？你係點諗

我完全冇鍾意佢但佢chur到爆炸，係都要一齊咁

好慘 佢chur你係佢個人問題

兩邊都係一見鍾情
好dramatic
祝樓主快啲遇到

有，第一眼到而家已經鍾意咗佢七年

好似before sunrise 咁 好正

有冇一齊

經歷嘅嘢 所有嘢發生嘅時間點（even出世嘅年份）每一個抉擇 如果有變 都唔會遇到佢 真係命運嚟 都幾感恩

可以拍戲

冇，因為淨係我鍾意佢

中途冇鐘意其他人咩？

冇，不過我有嘗試忘記佢
但係始終我扮唔到，因為我真係好愛佢

我真係寫低哂...一齊喺民宿遇過痴線吸毒佬佢報警講外語一齊逃走感覺救咗我一命

有
依家做左我老婆

旅行識架 wa好正

真好

留學半年期間識架 之後一齊去玩long d好辛苦

一齊逃走 好刺激 外國人？

係呀

要幸福落去

樓主都係

有 不過好短
因為放唔到暗戀個女仔 唔想浪費其他人既青春

I know that feel 巴
我老婆係當年打Facebook d web game識
如果唔係當晚online 組隊carry左佢, 我地就唔會有今日

成件事都有好多"如果唔係"

有
唔係點理我

做既每一件事都會影響日後既嘢

追到手了嗎？

好難講
試過幾次被一見鍾情 但係都唔知點處理
好on9

所有野去得太快 自己又未係好ready
最後因為成日啲無謂野鬧交鬧到分手

最後？

樓豬我淨係試過有次係旺角同一個迎面黎既女仔對望左幾秒 佢行過左我都掉轉頭望多眼 事後有啲後悔冇問佢攞contact

好耐都未試過感受到咩叫幸福

finally ？

都啱既 唔鐘意就唔好搞到人。個女仔當你係兄弟？

一見鍾情就係咁 未夠了解對方 好易因為一時之氣就影響到段感情

毒絲？

都唔係嘅 係自己感情上處理唔好
一見鐘情 慢慢了解對方都未嘗唔係好事

當比個經驗自己 記住下個唔好再咁啦

唔係 一段時間之前嘅事了
不過你個case過份咗啲喎
正常女仔點會留contact俾個三唔識七嘅人呀

絲
有啲嘢真係命中注定架
同埋做人yolo啲 鍾意就去馬！

所以我冇話一見鍾情 只係咁啱講下
利申 佢望我先 話唔定問佢攞ig佢比呢

試過暗戀咗佢五年 但係太怕醜唔敢識人 人哋連我係邊個都唔知

點解唔主動啲識人啊

怕醜又自卑 覺得自己配人唔起 不如自己收皮
毒撚性格連㩒add佢fb follow ig都諗咗好耐

唔係 我地其實唔係好熟
中學時期隔離班hi bye friend
畢業後好多年冇見 但忘記唔到佢
最近見返 做左朋友

有冇common fd？

做返朋友就fit啦

都算有 但唔熟 嗰時會走去八下關於佢嘅嘢成日偷望佢
其實諗起都幾懷念 好青春

唔會再咁架喇 成個心態都唔同左
thx 巴打

咁都好啲 幾驚你會對佢念念不忘

試過好幾次有呢種感受
但係機率太低啦 （天時地利人和）
通常只有失望

然後慢慢你會唔知心動嘅感覺係點

係呢幾日嘅事，仲撞緊，今次撞到我一定會夠膽同佢講野

聽上去好吸引呢種男仔

有 想當年初中對一個女仔一見鍾情
追咗好多年都追唔到
咁就換個角度去睇
見到佢生活得開心就夠了
一年撩佢1-2次睇下佢近況
希望喺一個我見到佢而佢見我唔到嘅位置
接受自己永遠都唔會係佢身邊嘅人咁個心就會冇咁痛

明明自己咁多年都唔係冇女仔埋身
但自己就係好執著
只係希望喺我身邊嘅係佢
諗起抑鬱又發作
再見

其實如果一見鍾情 就主動d識對方
唔得咪算
唔係過後一定後悔
到時冇機會再見就日日得個諗字

做人做所有野都要把握機會
機會走左就冇
道理可以用係你中意既人身上
亦都可以用係自己想達到既目標上

真係好想見返佢

You are trapped

被一見鍾情 最後飛左
覺得好兒戲 感覺對個個都會一見鍾情咁

想咪試囉 唔好諗咁多
唔好理得唔得啦
刷下存在感 釣下魚
唔係太樣衰都好易溝到仔

同男朋友係一見鐘情